Everglow路線會唔會同CLC少少撞…

但兩團我都幾鍾意…🤔🤔

有港女先撐CLC......

CLC正過Everglow啦…不過兩隊我都幾鍾意嘅😋

CLC jeng

紅底不了

我覺得everglowis better, 歌好聽啲so far我覺得啲歌可以好似twice咁開頭咁正，所以有可能是下個twice
Clc開錯頭有啲捉唔到自己的風格，食唔到出道頭啖湯圈粉，後來出個我唔鐘意既後輩女團拉走唔少fans，成為別人啲support拉fans咁feel, 係公司既錯

施賢唔錯